好心狗狗學吓人啦 記者會準時開始仲要做足個半鐘

你哋又遲到又早走
仲話紀律部隊